一個男人無女朋友 係咪因為佢唔夠男人

係樣既問題

完

有錢你驚冇女？

當一個男人夠男人嘅時候
佢只會鍾意啲男人嘅嘢
譬如：男人

我覺得男人 係自信，夠霸氣，大膽講野，做事鎮定唔，會驚驚青青 + 小小gentleman

女仔會更愛

一個男人無女朋友
係因爲其實佢係gay

霸氣自信講野大聲既男人就會被女人疲勞轟炸
你,你嬲就批鬥你再杯葛你

結果迫到你變化柔弱講野細聲,無霸氣既男人

唔夠錢